大陸封鎖消息係堅恐怖

的士佬巳經好八掛，連瀋陽市算大城市一個的士佬唔知劉係乜水...... cls

瀋陽市連日天氣悶熱，氣溫31℃，記者每天在醫科大第一附屬醫院外徘徊一圈便已大汗淋漓，直至前晚，官方公佈劉曉波離世後，便下了一場大暴雨，雨水中更混雜着冰粒，市內多條道路被淹，不少私家車「死火」停在路中。乘的士往殯儀館的記者問司機「六月落雹」是否常見，司機似語帶雙關地說：「唉!終於不用這麼辛苦了。」
昨下午，當地再下了一場暴雨，如小石頭般大小的冰雹打得車身啪啪作聲，氣溫更急跌8℃，有常在醫院外接客的士司機向記者說，連日來，看着醫院門外的便衣公安不斷追截一個個背着相機的人，感到十分好奇，最後四處打聽，才知道這些人是香港來的記者，記者問他知不知道劉曉波是誰，他說不知道，更指着記者手中的相片問：「他（劉）是明星嗎?」記者向他講了劉曉波的事迹後，想不到他當場坐地起價，否則不肯開車。

想不到他當場坐地起價，否則不肯開車。

記者向他講了劉曉波的事迹後，想不到他當場坐地起價，否則不肯開車

真中國人

冇，大陸人要造你唔需要理由

好多人唔知美國上過月球tim